(支那邏輯)慶祝聖誕即係唔認自已係中國人！

(支那邏輯)
做冬即係承認自已係中國人

Merry Xmas

聖誕快樂

勾結外國勢力

全世界都起源非洲
所有非洲節日都要慶祝